有冇人鍾意食鼻屎

咩味道

有少少鹹

甜甜地 軟淋淋質感